有冇人努力學緊唱美國國歌？

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

會唔會喺中聯辦唱美國國歌落中聯辦面先

會唔會幫手唱美國國歌文宣？

日日都背緊

但都係第一段咁大把

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

大家要留意 銅鑼灣世貿捉咗三男一女 請大家搜尋他們的名字免被失踨